[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(23) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

劇透請用藍字 size1 兼加密

A Team

B Team

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123

李棟旭巴打

好想含Tank

Post定多次比大家睇

係咪覺得自己好好笑？

G: interesting

Po多次以防大家唔記得

lm

發覺花姐會上咩wechat群微博群，幾時上連登

搶到1001

搵燒山一個做評判夠啦
4個太監都係2:2打和比燒山揸fit

時不時有追post架佢

個長毛監製 "做咩要掉啲眼鏡?"
屌你老母乜撚野評語
除眼鏡掉左去想型啲係好正常喎
真係睇撚到嬲

求奇搵野講嘅 根本無用過心

想問番今集ot做左咩比人話乞人憎

集體罷睇呢round

除左姜b

笑死

當初就係比佢既反差吸引到

呢個笑容真係抵佢比人搶

lokmanbb

唔是講笑 馬天佑上去做評判可能都好過佢地

當JeremyB知道TankB要退賽果時個堅強樣真係好想狠狠地呵護佢

佢唱得係ok
但份人自大自我中心
本身已經對佢反感

幾可愛

姜濤真係好屈 仲要得19歲

啱啱先得閒睇返今日果集 啲評判既評語搞到我以為自己睇緊tvb 乜撚野百萬富翁問答案 簡直係on9到極至

但係係節目做左d咩?

今集佢啲隊友都話佢唔識顧人感受之類

仲要有大枝野

有無人覺得一集得45分鐘真係好唔夠喉

有

個post越黎越長

其實係, 果五條友得佢有資格坐係度, 起馬係娛樂公司老闊科水果個, 任你唱跳幾勁都冇用, 佢要你露就露

覺 幕後野應該要長啲

佢嘟咀 皺眉頭，男朋友撒嬌mode

劇本黎，要屌 屌番參賽者啦，
例如今集既stanley，eden，八兩金
同下集既Moley

燒山班友明顯係做醜人，幫班參賽者洗白

我真係睇到抽哂筋
可愛時可愛 man時man

計返幾耐先有得睇姜b
我覺得睇得多姜b ig 會反而變到唔鍾意佢
都係unfollow先

洗你老母白

不過老實講
除左我最愛個表演之外（睇左過百次）
我睇得最多既竟然係193
真係唔好睇少on9得過癮既人既潛力

起碼1個鐘啦。。。大把野想睇

有無人覺得lokman似關智斌？
無追ppst唔知有無人講過

覺

有人講過 我都覺得有少少似

有少少似

佢同 狗毛 加埋可以做 boyz

有d youtube個仲民feel

個狗毛比我個感覺係似周永恆
唔知點解一提起佢一見到佢個腦就會有周永恆既畫面。。

又miss左

Ian係皮膚差左啲
但個樣幾可愛
狗毛個髮型唔係好掂

唔明viu點解會請班咁既質素做評判
見到鄧健弘都知咩事 仲有啲冇人識既暗星
點知姓鄧既已經係最認真比評語既人
其他嗰啲又hea又on9
乜撚野送殯 扔超都可以拎出黎講
輸贏原來係睇舊胸肌黎決定 真係屌哂你地老母

193
Btw 100毛都好好睇 佢唱歌唔勁但好好聽

Ian 是完美的

吹奏夠lokman未

個評判話因為胸肌而比佢地贏
潛台詞係咪講緊同組4個都冇實力？
而A2直程唔應該練習，
應該走去做gym練肌？

心諗如果我係其餘果9條友，
呢句真係難聽過粗口囉yo你

其實條友好路人,都係睇呢兩集先記得佢存在

Lm

agger
好撚樣衰

花姐ig

一開始係邊個搵班垃圾返嚟做評判

琴晚鏡頭影肥仔193隊五色戰隊
見到193隻手好似傷左

下個post應該路漫長屌評判

就算唔談論佢哋有冇資格做評判
佢哋都係完全唔尊重個表演
閪口閪面咁睇 之後啲comment又同表演冇關

根據依啲評判既標準
咁姜濤應該好差
唔夠man 又冇胸肌

同意
但燒山又係ON9
決定性果票比A1 係因為鐘意個胸肌
屌~

所以花姐後期睇片評返佢地唔係冇道理 比在坐每一個評判都中肯！

以為個節目係香港先生

點解Stanley果隊會羸
羸係邊?

肌肉wo

選鴨王???

贏個胸肌

很堅強 很堅強很堅強很堅強

A1連音準都冇

其實點解評判唔係同時間㩒燈

呢排推post快到咁，完全追唔切

"做乜掉眼鏡姐"
串到

睇到眼火爆

對Jeremy有好既改觀，說話好成熟同理智

屌你老母蕭定一

佢個表演係幾有效果
但唔令我對佢特別加分

未

最抵剷個個係你老細姐

Ok I buy 唔屌你

show下胸肌就入圍
乜事
迪迪仔>>>>>>>>>>>>>>Stanley

我又係loop左n次lokman
193都睇左幾次

btw你應該改名做lokman老婆

其實成班濕尻評判黎 佢算正常少少 啦wo 係碼都唔會踩太盡

一見到又係100毛式玩懷念果重情懷
就立即唔想睇，太多呢d睇到好厭

玩懷念，共鳴之類

其實我都係過完呢round先記得佢

Jeremy 自己ig post 既
笑死

係 我都好鐘意睇鄧喬

起哂雞皮

除褲嗰個？

嗰個張建聲特別針對迪迪仔

係
我笑到咯咯聲

就改架啦
如果改左大家記得認住我

兩次都係有d too much
佢就咁唱歌把聲都幾好聽
但佢好似木口木面咁

由佢以前係100毛做我已經唔識欣賞佢個樣同把聲

佢有d似許志安
把聲又沙沙地

即刻諗起佢對住鏡頭比心個樣

193>Frankie

聽埋評語覺得佢都未係最差

起碼佢有認真睇吓表演

個乞衣睇都唔撚睇

呢個好好笑

有無人可以CAP GIF圖?

低下. 定底下呀???

我覺得佢深色頭先靚 jeremyB見到既話可唔可以染返啡色呀

每次諗起佢都好想笑

我覺得擺到明做on9野既冇咁好笑
193好認真又搵himtos排晒動作又rap勁型咁
點知一開口就甩beat仲要係到鳩un
真係忍唔住笑

諗起erickwok話佢好off beat就忍唔住笑

5

鍾意jer既大家都失戀了

有時會忍唔住係youtube睇193個表演 次次睇都好好笑

班評判一個投藍 之後投紅， 樓本班細唔夠膽渣主意，比燒山話事。

Stanley 好黑人憎，贏左之後就笑其他組
班健身教練都係好黑人憎

其實邊到有得睇劇透，我上網搵黎搵去都搵唔到
點解大家好似講到劇透得好嚴重咁

除咗alton仲有邊個係健身教練

班友d ig

電視仲播緊40->30
但好多參賽者喺錄20->10嗰日都有po相上ig
所以預早知道foul咗邊啲人

唔會，佢快樂，我就開心

我記得之前有個男護士啲對答又係好好笑

係囉
起碼我都聽過下佢首單車新人王兒歌

Ot好乞人憎

唔想睇劇透，follow tank同花姐算

佢女朋友可以日日逼jer唱歌佢聽

連登太多小學雞, 佢人係唔紅但2000年頭果堆歌真心hit 朋友二號 直上 心寒 如果有神 一個鐘之前/後 阿四 係衰 同埋周圍食女比舊高登仔屌

成日幻想有個唱歌好聽既男朋友既話
求婚時唱歌冧到仆街

唱歌好聽都算
仲要自彈自唱

係
不過Ian 都係我心中第一

要d參賽者安慰番評判轉頭，真係好笑，下round沈震軒莫凱謙個堆又比人插過

由細到大都覺得識彈結他既男仔加10000分
而家識跳舞既都加

越睇對越多參賽者有好感
Jer唱歌真係驚艷到
睇完jeremy講野咁識諗又對佢印象好咗

同樣都有D愈睇愈黑人憎

pa

覺得ot真人應該好自大

Jer就不嬲支持
Jeremy真係好左

佢係

次次一到老大同瞇瞇笑個位就忍唔到

youtube見到疑似10強其中5個

除咗個表演 佢段事前訪問都好好笑

花姐訪問個條片？

唔撚係掛 有兩個都

條垃圾stanley話花姐成日掛住lokman唔gur
人地勁過你咪掛佢唔掛你囉

點會無，lokman

估炸 見條片呢兩日up嘅 d人腳都似
卓韻g10強個晚live有恭喜stanley

老細比錢唔代表老細識揀
而家燒山揀左stanley
點睇都係最難捧紅個批
40強前我都唔知stanley乜水
知道左之後躍升到我最討厭嘅第2位
垃圾喊包alton>自大stanley>19pa仔
老細揀完捧一陣唔紅咪又係收皮

燒山識揀的話，佢間公司D藝人就唔會愈做愈霉啦

Stanley仲衰過pa仔咁嚴重

viutv utube又有偷跑
其實普通話咁撚屎點解要唱普通話歌 定特登?

佢講緊一開始個陣
但我都覺得會有

youtube有條花姐1帶5既訪問片
佢係入面自己講

唔睇字幕完全唔明

改個靚名

個訪問Ian 13號已經post過相
嗰時都未錄10強

錄完十強第二日花姐就去咗旅行啦

好多跳舞人婚禮果時都叫埋班跳舞兄弟跳翻part舞

個啲勁好睇

可能耐冇pa仔嘅鏡頭
同埋個晚呀g開live問pa仔
網民對佢嘅評價係點
pa仔口窒窒好似好撚慘咁話評價係唔好嘅
覺得佢有羞恥之心 所以慢慢忘記左佢
唔似個垃圾喊包alton靠關係仲好威咁
至於stanley個ig story擺明話自己carry成隊垃圾
我又唔覺得佢有幾好 又成日排中間
感覺好差

走火入魔啦的

尋求無悔真生活..

這是愛

人地女朋友見到你個名會有咩反應

見到上面講193，無啦啦諗起韓國嗰個光洙
覺得佢都幾似光洙嘅類型，可以向呢個方向試下

一齊改

癡女出沒請注意

癡男癡女

moley條撚樣真係好黑人憎

仲有 阿琴 我都好鍾意，以前成日loop
其實佢真係好多好歌，對比之前同其他評判
佢已經算係幾好，起馬你唔洗google佢
好多人聽過佢既歌
就算佢比既評價唔係太好（我覺得）
起馬佢識尊重參賽者
（而且佢最值得令人尊敬係食好多靚女 ）

好開心 大家都對JeremyB既印象好咗

好想咬佢一啖

唔准呀

咁mk嘅髮色佢都算carry到

但真係要肥返小小
太瘦個身好薄

上網改個名姐 是咪要問埋佢全家

anson食煙
仲有邊個食 純粹八掛

Scarlett姐姐d story好痴線

支持 絲打

我

我欣賞你真係改名
lokman出街果集你會唔會發癲

邊個anson

kong 啦 scalett ig 張相
後巷煲煙

原來ot有mon post
你真人應該好串

應該好多都食

其實黃心美個定位 係咩？
成日發花癲想點

正露丸廣告入面個個係咪edan

佢有講？

thank you

會啊個post會比我推爆
已經見到佢著西裝
好撚期待

佢ig story有講

dancer個啲？

Anson kong個樣都似食啦 小小bad boy feel 話唔食先唔信

娛圈大把煙鏟是常識吧

幾時推爆lokman ?

真係改咗名

Tankb都應該食

大把煙鏟啦，班dancer肯定有

然後再改名做推爆樂文

唔到我

講得出做得到

太露骨啦佢唔鐘意架

等 佢推爆你

內斂啲先

開電視有冇機會見到姜b廣告

我真係好想睇到

仲有20分鐘

屌你老母，6點幾嗰陣行雷閃電劈鳩爆左大廈條天線，宜家收唔到電視，要上網睇

覺得佢性格幾好

公子

Moley

收皮啦pa 屌你老母啊

Moley好煩

點解跳舞嘅人咁鍾意係奧運卜跳

個Moley其實係咪有病 ，個個人都睇唔順眼，係要串人咁款

得罪講句 抵你一世做pa

Karson咪超級巨星個個

人地有錢又有學識呀pa仔

點解龍志權會同班垃圾一齊

Tank乞住

睇相

Karson

咩料

做乜鳩

pa仔死屎啦 把聲好煩 講野又大聲

龍志權

看更睇相

人地有錢都得罪佢

屌你啦moley
未見過人黑人憎到一出聲想叫屌鳩佢

睇相
on9

真係cap

好man

話得多 終於cap

笑到仆街

終於肯po佢啲負評

屌你死pa仔

真係post

係
好搞笑

走啦 垃圾pa 仔

好正

karson好靚仔

終於cap pa 留言

唔知alton又會唔會cap呢

Moley 正宗果種憎人富貴厭人貧既人

火火好正🤣

想點呀

A4想自殺，搵條粉皮PA做隊長

無睇尋晚，Tank B點解退左賽

表演好撚HEA

CAP咪CAP囉驚咩姐
收錢架

一世做PA啦moley，無料扮四條，垃撚圾

火火鬧得啱

簽咗約做演唱會

撞左張學友演唱會

moley快D躝

呢隊一個dancer都無?

Moley 搞分化 收皮啦

呢個係let's pop together

估唔到龍志權咁細粒

似係

(.人.)

。。。

moley真係累全家

pa以前係dancer

今晚又有Jeremy

一命二運三風水

小評都仲未

垃圾學人做隊長

細貓個頭成個碗咁

我都覺

細貓好厚粉

細貓係咪係韓國跟住泰民個樣黎整?

佢地咁跳根本同呢首歌無分別

Moley做隊長
狗也不屌

細貓

俾moley lead死硬

搵pa仔做隊長已經死咗9成

劉美君真空

moley好撚難頂

死返去做PA啦契弟煩膠西

50路

睇怕都會比呢隊贏
垃圾評判

其實佢都幾唔靚仔

無得比喎

我都覺 唔明點解佢之前係100毛紅唔到

個pa仔學咩人做leader
企埋一二邊好無

又幾似。。唔怪得咁熟口面

50路嫲嫲嚟講佢算係咁

細貓好似俊雄

冇料扮4條 PA

幾好J

Moley 只係一個柒嘅路人

PA

一早就應該俾細貓lead啦

垃圾moley咁廢

香港男人全部都冇主見

細貓一早講實比個八婆屌啦

karson真係奇奇怪怪

手語

牛尾君好sexy

好on9

見到條矮仔pa就躁

比返個位Mark呀

真係含

J die

不過評判係垃圾 你有冇胸肌呀

唔係掛 靚仔

好柒

講定先

pa個樣

尷尬

其實龍志權唱歌我覺得ok

柒到窿返入老母個閪個Moley

Moley好柒呀大佬

moley真心柒

仲記得啖水

一陣個唔會問點解要飛帽呀

又扔帽啦

其實呀Mark真係幾好，可惜唔好彩

會唔會又問人做咩扔帽

細貓係黑馬

好撚100毛

Moley 個低能仔，飛乜撚野，懶型

呢part...

好柒

細貓好出

做乜鳩呀

OSCAR真係好公子

唔係講個名太普通

Moley rap好過八兩金

oscar真係好靚仔

因為型囉

其實佢以前拍過咩？
冇睇垃圾100毛

pa仔收皮啦

on9...

呢段Rap

呢part想點

其實公子好型

oscar好難聽

Moley唱到成個大陸仔咁
快啲走啦

實力唱將

Oscar做乜唱到個樣咁奸

兩個都樣衰 super

多暗瘡

其實Karson有乜問題

Oscar好似周華健

Fatboy恥笑

收皮啦 垃圾PA 屌你老母 串柒柒

垃圾pa唱歌個樣好似陳奐仁

八兩金好d

嘩咩料 睇到班評判眼都凸埋

段rap

個木魚係無辜架

點解隊隊rap都咁

真

沒有錢解決不了的暗瘡

100毛把聲幾好聽
但做乜做白欖

屙屎卡

屌你老母又話外表

我唔係講緊個樣
至少都聽得清楚moley嘅歌詞

Moley懶型咁想點

乜春都拎黎飛 又唔係真係型啲

一路都覺得佢好柒。。。

on9燒生

好尷尬

又嚟垃圾評語
屌你老母

個moley好撚黑人憎

屌你老母啊燒定一

Oscar

肥仔笑得好開懷

至少我冇聽過娛樂圈有人叫oscar

名普通都有錯 關你撚事咩

個有錢仔表情好撚魔性

真係有問

屌

屌 班評判真係好撚好笑

花姐good job

個頭又關咩事

下次丢你囉 7頭

戇鳩

花姐好正

屌！

花姐好波

花姐嬲到

花姐

花姐好野

乞衣無買帽梗係唔明啦

蕭定一，你個腦無事呀

班評判仲垃圾過參賽者

啲評判真係好on 9

幾鐘意Oscar，但真係睇得出佢今次表現幾差

我撐花姐
班評判去仆街啦

真係問扔帽

花姐屌得好！

花姐 i love you

花姐好嘢

阿導演好唔鍾意人掉野
佢做食環架?

竟然可以講得出咁撚on9既評語 點解可以咁？

劇本黎！一定係！！！

花姐屌得好

花姐屌7佢地啦

評審都屌 花姐

班評判勁垃圾

屌得好？

蕭定一

花姐：咁點解你個頭要電到咁呀

評判真係好垃圾

Viu靠花姐後補

果幾條友係咪弱智

花姐好野呀

真係on9 落台拎頂帽粒撚住你好無啊
個評語有咩意義

花姐: 咁你電呢個頭係有咩作用
笑左
好波

花姐真係好好

花姐至係呢個節目嘅嘅星

支持花姐下次直接衝出去開聲屌

不如照照佢自己個乞衣頭先

oscar好似好拘謹咁

花姐先係主角

花姐講嘢真係有point過班評判多多聲

根本班評判由頭到尾都無尊重過班參賽者

尋日八両金，今日 Moley

又係on9評語

扔帽都唔比 收皮啦 乜都唔明

花姐講得好好

花姐一矢中

花姐好波! 垃圾評判....

佢笑住嚟唱好好笑
好似呢個

有冇人話我知個導演拍過咩戲咁巴閉

d comment 好廢

唔識評咪出聲囉
淨係識拎住啲無關痛癢嘅野黎講

笑死, 頭髮電到咁有嘜作用呀

唔會啦
比咁多錢叫燒山搞大龍鳳

佢唱歌想點呀 個咀都唔mak大

好想知真劇本定咩

成班垃圾評判 你以為自己好型咩 張建聲

Renci 好靚

花姐真心正

Live Learn Fun

點解你老母生到你咁撚柒呀導演?
我唔明!!
我真係唔撚明!!!!!
我到而家都唔撚明!!!!

成班暗星

有冇人可以cap花姐段野黎loop

梗係劇本啦

花姐我愛你

好洗腦好煩

痴線 好撚嬲 佢當自己係邊個
掉帽又屌

花姐一個做評判算啦

垃圾導演 知唔知自己講緊乜架
真係火都嚟

可能花姐起錄果時都知道大獲 要靠後期補飛，我信唔係劇本黎

姜b一個打五個啦

其實成個節目俾哂花姐做評判可能仲好睇

其實點解佢地會屌d評審，唔係自己搵架咩

Live learn fun 真係好撚煩 次次一聽到實mute左佢

但一個電視台監製真係會夠膽得罪咁大間公司咩

我都覺得係
班評判仲廢過導師

花姐愛你

屌由頭到尾都無講個表演點 攻擊人地髮型名掉帽做乜鳩

agger

點解咁都做到導演

蕭定一你點撚解要姓蕭啊
因為你老豆中出左你老母啊

邊度有好野玩

得罪講句
啊g比出面嗰5個更專業

花組好中point

live learn fuck

Scarlett自己都食啦

好憎張建聲 抄joker
個人又串串貢以為自己好紅

名普通都插一餐，我個名叫Fuck you，夠特別未呀？

冇預佢地咁垃圾

全民造星果粒星係咪花姐？

好垃圾

所以當劇集睇就得了

未聽過呢個導演

跳popping?

d人又廢，講廢話都人之常情

唔明點解佢講呢3個英文字好似好辛苦咁

陰謀論
花姐專登安排呢d評判做noise

我扔眼鏡又問扔帽又問

有冇咁撚難明呀屌你老母

舞台效果囉 乜都有得解架？麻撚煩

我睇睇吓都覺得係劇本多D

暗星話Karson個髮型冇問題，仲畀人屌品味差，我屌

Jeremy

睇得出班評判係娛樂圈呃飯食

幾好睇同好笑

JeremyB唔好喊啦 見你喊我都想喊

係

邊個黎?

牙tank

Tank b

花姐好野
評判好廢啊救命

愛是懷疑自己覺得A3好d

oscar 啲咬字好差

好撚柒個造型

屌呢班算係咩評判
一個稍為有份量啲既人都請唔起？
成班豬腦講廢話

hmv 有份科水 所以咪有份做評審 之後都有環球嘅做評審 但hmv真係冇個掂嘅星

Popping?!

無理由集體一齊咁樣評既

Tank B

八兩仔染金個頭就好似擾民安

如果JeremyB大隻啲就perfect

Jeremy ok返喎

騎呢四人組

張繼聰

踩唔死我！

無左Tank就出事

呢組想點

五條垃圾都冇乜成就 學人做評判

究竟個名叫oscar有咩問題

暗星
咩星都唔係啦下話

好惡

個節目好似搵左幾間公司合作，蕭定一間公司係其中之一
所以要俾面佢地？

制造觀眾話題 ?

我覺得唔係劇本
真心請燒山黎點知佢咁on9
Viu都知領野
先臨急臨忙改做花姐+呀濟一齊屌
以消民憤

點解唔比karson係中間唱，好過oscar
btw覺得全隊最靚仔其實係karson

燒山

JeremyB個頭好核突呀！快啲染返啡去啦

四個頭都七色彩虹咁 想點? Skittles?

咪係
冇野問咪唔好問囉 覺得自己好風趣? 屌佢老母

係
個樣又易記

咁似p5主角

好似吳留手頭先個下

花姐嗰度似係之後錄再加返落去

所以邊會真屌

死人爆炸頭

點解要個個染頭，又染得柒

乞衣：我唔明你地塊面畫到咁有咩用

有畫面

D導師淨係比意見而唔係教佢地technique

睇預告啲人咁不滿評判，應該係表現差嗰隊贏架喇

成隊最正常個個都退出埋

個眼妝

個妝想點

夠鐘食藥

係之後錄

反黑扮招積嗰個，話自己係向joker致敬

唔敢睇

Poki

Jeremy 呢個造型幾正

副con

個導演個閪樣

個導演叫咩名

用黎降下火

講真呢d評判圍喂喂
內定都唔奇

好過之前個韓look好多

karson執執個薯頭可以好靚仔 依家呆呆下都好得意

一係就成班都擦鞋友, 見蕭定一行呢條路咁評, 個個都行呢條路嚟評擦鞋 ?

唔係監製黎咩

好鬼難聽

心美

做青山走一流

鄧生個樣

嗰啲唔叫意見呀嘛 話吓人哋個頭 問人做乜掉嘢
廢話嚟

抄舞出真我

尋日有人叫我more 咁岩爆咗post
八兩仔幾年前同而家一樣
又串又煩膠 極厚面皮
但又比佢食好多女
雖然佢太膠成日做小丑但又唔甘心人串佢on9仔

但佢個人真係太撚煩又口臭
所以都冇咩人真心同佢玩 全部豬朋狗友

早幾年佢拍反黑有一兩個鏡頭
可能因為咁張建聲有比評語佢

想問個導演拍過咩戲？

個閪面爆炸頭評審係邊個?

好勁揪呀 我既jeremybaby

睇下陣間咩評語

JerB你點解要唱呢首。。有啲carry唔嚟

評判

見到呢班垃圾評判真係寧願要返安安姐

佢地玩真人版left 4 dead 可能仲有創意

咁創新，一定又俾班老屎忽批評

睇唔明

心英美個心口

請問呢首係咩歌
原創架?

實屌啦啲評審

Gai

唔知做乜

好撚柒

咁都食到好多女

成個idea幾好 係唱得難聽左啲

gai首歌比佢地唱到咁撚樣

幾好睇！
Btw zero rap得好過poki

可唔可以唔好影肥仔

討論時見老細係咁
自己咪拿拿臨扮同路人

黑撚晒面 今舖真係仆街了

班19評判試下屌jeremybaby吖啦

做乜9

記得佢話 自己咁都食到女

幾得意 但有啲太長

一開始幾好 呢段咩事

無字幕點知你唱/講緊咩呀 ?

大哥

表演okay但唱得好難聽

我睇緊啲咩？

做乜鬼 好似超渡

A3做野咩 唔明

Gai
中國有嘻哈既參賽歌

其實現場會唔會聽唔明

iron zzz

有冇裁判名單

幾切合主題

前半part幾好

當比啲參賽者呢回合練習算啦 評判咁撚柒廢 推佢地出嚟比人屌吓算

破地獄個part想點

根據評判既口味
呢隊贏硬

好撚憎燒定一

中間果段真係唔知佢地做乜

瘋狂博士召喚左三隻疆屍
疆屍叛變

我覺得4組得A2個組既表演上到大枱，真係比較似係表演
其實3組個表演好似中學生參加比賽咁

其實算係OK啦

好深

呢隊幾正

Poki唔好rap普通話啦

到jeremy嗰到都ok
但一到八兩金嗰到就唔知jm9

係咪得我一個覺得ok

隻歌好難聽 似去咗靈堂

Eric Kwok瞓撚著咗

完全唔知想表達乜嘢

我覺得幾好喎

中

一撚定八兩金有份諗

咦？ 火火中

劉美君件衫做乜 得排骨

把口夠晒口花 又唔怕食檸檬
厚面皮係佢專長
我都唔知點解佢呢幾日又話做演員
無啦啦又rap 周身刀無張利

個表演好似之前支那個跳舞比賽 抄既？

好似海洋公園哈囉喂

可唔可以唔好rap蝗語
好柒

咁撚長嘅

下。。。

鄭秀文.jpg

發生乜事？？

笑撚左 岀黎搞笑

火火講中左

要核突嘅rap咩文都係核突

果然佢地tip中咗班人嘅口味

我知viu 有mon post ,!好心咪撚請暗星做評判啦

正乜撚野，神打啊？

咩口味黎

蕭定一唔似咁傻仔會突登上去做醜人
因為佢本身就係一個戇鳩仔

痴撚線公司

屌真係好難捉摸喎

呢班人真係唔識加哦

我覺得ok啊 但唱得麻麻哋

一個話正個個就跟住話正

送殯又被你地屌

一睇就明????

火火勁啊

JeremyB好正 好想溝佢 求方法

幾正喎，起碼似一個表演

乜乜劇場

起碼佢睇得明

OT做痴線佬係幾似嘅

屌 評判真係鍾意

我覺得因為佢地無夾硬要一齊做
逐個做自己嘅野
唔使同人夾
無左陣7味

呢4個好難搞

評語好難捉摸....

評判反膠潮

D comment 完全同我個感覺相反既 ?

我寧願信係劇本

評判依然有趣

我覺得幾正 ot好正

邊到正...

完全唔知佢做乜野喎

班評判低B架喎

好撚廢

我都幾鐘意個表演

CLS 啲評判真係on9

我係佢隔離 有嘢請講

啲評判真係 咩標準嚟

好想知班評判啲標準係點

OT 依組自選瘋狂博士抄熱血街舞團隻舞，連idea,衫同劇本都一樣

我都覺得係 只係表演得唔夠好 唱跳得唔夠好

我都覺得唔差
但長左小小

中間走火入魔

真係ON9當有趣

女子足球

有時覺得呢啲表演真係好中二

做星都唔洗做咁多馬騮戲

屌佢老母

點樣食佢

我覺得佢地完全唔知自己做緊咩wor

評判係咪黎搞事

咪撚就係

Push

推上報

個故事你話好簡單睇得明，我又覺得佢簡單過頭冇乜意義

成日個鏡頭影住八兩金係到chok都有d打冷震feel

我成日覺得Marco係嚟鳩up

屌你老母啲評判一定係特登調返轉黎講
比大家適應下香港人啲賤嘴假讚

接唔接受我？

謝絕分享

佢鐘意咩類型既男仔?

成件事真係似會係海洋公園見到的表演，其實絕對合格啦，ot眼神好有戲

其實幾易明
Ot 又做得幾好

其實幾得意喎個表演
起碼冇尷尬位
唱跳都ok，故事ok

有無link?
想睇下幾似

推

睇完成part表演完全唔知佢地做乜

係唱得難聽 但個表演不過不失啦 悶悶地好過眼高手低

JeremyB是我的

我都覺
雖然唔鐘意佢
但佢扮癲扮得幾似

He’s not gay

你食八兩仔啦

[ 係 這就是街舞都有個好撚似

IDEA OK
唱好唔OK

咁近嘅嘢都拎嚟抄？ 依加咪瀨嘢囉

我覺得idea唔錯 係表演啲人廢左啲
加埋tank跳返part舞應該無咁悶

男仔

發現 大家覺得好 d評判就會覺得差

係 上一組好d又專登唔提表演

佢係咪處？

點解唔答我

都唔知佢地唱乜鳩

係咪到屌評判時間喇

點解可以完全相反
想知剪走左既comment係點

真心唔識欣賞

你個名我都啱

肯撚定揀咗A3 睇預告就知on99

我都想講

邊個係JEREMY B 有冇相
太多人記唔晒

留返比你

有無講返畀我聽佢地個故事講乜 ?

係我㗎

有咩咁難明 就係有個傻佬喚醒左d屍體但唔小心俾人搞返轉頭囉

依兩集好似睇 熱血街舞團 加 中國有嘻哈咁

推，搵緊熱血街舞條片

夾好晒㗎嘛

gai唱就好霸氣好撚型
佢地唱就好撚7

好過A1嗰個bombala shubidowa啦

唔使找啦

好撚悶

覺得評判好就真係有問題啦

痴線真係可以完全相反 viutv真係好想make noise 信有劇本

其實表演係冇咩問題
個問題係啲評判 comment低質
唔撚專重參賽者

我個腦loop 緊風高物燥 小心火燭

我無D評判咁醒

表演完一大輪問點解叫呢個名

明，但悶囉
平舖直敘有冇高潮位
依家啲港產片啊呀

個電髪佬係乜水黎

咁撚on 9 既

我覺得睇得最舒服又正常又好聽
係jer果隊自選歌

撞橋

咁激...海洋公園

服裝幾好

我開始睇唔透

呢組又halloween

導師滿意
明晒

marco 同乞丐好垃圾呀

抄定撞

到底點先溝到jeremyb？

karson 個頭可唔可以唔好咁薯
你好靚仔架

A1咁撚差都贏真係屌出黎

我同咗佢一齊你覺得呢

留名燒山屌A4屌到仆街

撞邪

Karson上左身

撞邪呀

係幾可愛

我又要食

導師滿意=評判唔滿意

我估呢隊個表演應該好過jeremyb果隊

導師滿意姐係FOUL得啦

今日係咪哈囉喂特輯
又瘋狂博士又殭屍又喪屍

Karson jm9

集體上身

咁都叫失控

隻眼撞邪

踩唔死我

表演一部份？

好似燥狂症發作咁

公子好似脾氣好好

好似痴線佬

搵緊係邊集

公子講野好圓滑，但又綿裡針

有錢人

Karson有d似個痴線佬。。

Karson做乜野 好怪

我覺得似鬼上身

識扮野

第5

karson會唔會太誇張

Karson屌爆Moley啦

係咪隔離post院友嚟

之前Kyle 都差中國有街舞 Jawn ha 既舞

入戲都要彈？

公子 講野好得體

其實都幾驚
唔知比咩反應佢好

屌 咁都有得屌

又去咗靈堂

有集係兩個人一pair,一個扮瘋狂博士，一個扮俾人做實驗

d評判好煩 識唔識野架

個名長到咁

會唔會又2對2 最後燒生揀

點解唔問佢做訪問做咩著SUIT

OT連個樣都抄埋

兩個字，撞鬼

karson好似精神病

係咪就返今個禮拜7月14出街大會叫佢地搞到咁㗎

肉緊想練習姐，唔係失控既
公子兜得好好

走返後台嗰個係咪表演完

patrick係呢班評判入面唯一一個正常人

以為睇海洋公園劇場

可能想早啲入戲姐

諗起翻生侏羅館

又彈琴

唔覺Karson有問題
都係想清楚自己要做口啫
得咁小時間

估唔到我會對佢有好感

高左個key

細貓對手唔累架咩

起雞皮

屌權志龍個樣

笑撚死

權志龍好on9

彈琴嗰個西式彊屍 隻眼好黃耀明

龍志權好夾

乜柒到屌嘅燒山
我而家屌你老母呀垃圾燒山

剩係睇表情都贏哂

呢組仲奇怪

知自己跳得唔好 係後面練習姐
咁都要惡剪

啲觀眾睇到咁開心，呢隊輸緊了

又幾好戲

小心仆落樓梯呀pa

呢對得啊

Pa冇人理

好鐘意呢類表演

好正阿

好癲

全民造星！？

Moley好適合做喪屍

臨到七月十四就玩呢味野

到底佢叫權志龍定龍志權

龍志權扮ON9真係好到位
3次表現都係ON99咁，但又好笑

幾好喎

心美個對微波爐

好似哈囉喂

七月十四Mash up

呢個好撚好笑

呢組就真係好低能

幾好睇

粒星係邊

呢隊好啲 但都係唱得好難聽

一陣又話佢哋嘈

全民諧星

龍志權好正

.細貓笑到仆街

勁好

karson

權志龍係GD

火火：靚仔做騎呢嘢真係有得搞

蕭山閪面

好明顯嚇到扮無野

做mud9 ar呢個真係太7，唱得又難聽

雖然好有心思，但好中學表演feel

班評判唔鍾意surprise

又幾正

原創既話已經贏左上隊抄
睇評判咁9實輸

好撚肚痛

唔齊

評判肯定又屌

一陣實屌

無走音

好似海洋公園halloween...

好難聽

幾好玩wor
尤其龍志權

Halloween 咩

長毛評判咩來頭

thriller好嘈

好難聽
話劇黎？

笑到停唔到

佢唱歌真係好難聽

個idea幾好，又見到係有少少戲劇

評判：做咩嚇9我

評判黑晒面

其實佢地知唔知係做緊星

而家啲偶像明星會唔會無啦啦扮鬼鳩叫

不過幾有娛樂性

你fi la完未

我覺得好正

笑撚到仆街

海洋公園哈佬喂

Kyle

哈囉喂黎講幾好睇

又幾好笑

燒生係咪係到揀仔
係咪睇本介紹書

哩個正喎幾有娛樂性

個保安係邊個

真係幾好

呢隊好睇過癮好多好多

幾好喎 笑撚到仆街

唉花姐讚返
即係評判。。。

佢閪曬面

Oscar好唔夾呢個theme

認同

幾有創意幾好笑 雖然唱得唔好聽

唱歌難聽就有排執啦

呢隊好正

後面衝出黎

班垃圾評判黑面

有d 演技先

開新po啦Ching

我覺得ok喎, 係唱得難聽左少少

karaon 隱性痴線佬

呢組真心正喎！

我覺得佢地唱到崩潰
已經咩都唔理

全程淨係扮鬼扮馬好低質。。

呢個又幾好笑喎
雖然唔鍾意d人

嚇鳩啲評判

好慘

moley 做 zombie 係做得好既

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(24) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

我唔驚喎

我覺得ok wor呢個表演

個moley完左都仲有戲

啲評語真係好哂鳩氣

評判好悶 呢樣又唔鐘意 個樣又唔鐘意

鄧健泓講嘢真係最似樣

垃圾評判

係囉 唔知邊忽算失控

唔撚係啊

又點呀呀叔

咁你快啲走

屌 食屎啦不如

長毛邊撚個黎

呢個乜水

走囉 PK

好小學雞表演

屌 呢個爆炸頭走啦

未出到戲 ？

呢個導演真係極廢

呢個電髮佬真係好黑人僧

唔係戲劇咁係咩

劉美君好波

收皮啦

走啦長毛，亂鳩咁講

佢講Oscar個動作講得好岩

走啦屌你

個阿叔好似離哂地咁

我覺得so far 最好睇既表演wor

個監製收皮啦

屌你老母個垃圾導演做乜撚

想點啊個爆炸頭

好憎長毛監製